有冇人返工返到想自殺？

我想自殺, 但又細膽又怕死

點解要自殺
係都殺撚左個仆街腦細同班老屎忽先

死都唔怕怕返工
真係頂唔順咪入老細房屌柒老細囉

幫你tag返連呢住入黎? @連尼住 @lihkg @香港撒瑪利亞防止自殺會

#自殺post #連登仔 #生命 #人生苦短及時行樂 #耶撚 #報警撚 #生命鬥士 #熱血 #中毒

ching 路有好多條

有
最後裸辭保平安
好彩另一半同屋企人都支持
宜加返緊份人工低d但無咁大壓力既工
無後悔過

我有抑鬱同焦慮症

拍拖兩年既女朋友飛佐我

下屬當我無到日日寸我睇唔起我

我知我係attention whore

對唔住,各位巴打

有 好大壓力
女朋友唔體諒我番工會攰 番工又多野煩多野做

要敬業,做好老闆隻狗狗
不要自我了結

巴打加油啊，我同ex識佐8年呀，我初戀呀，唸定結婚嘅啦，以為可以一世咖，最後都系散佐。我都唸過想自殺，但最後唸通佐，其實點都好，都係人生一部分，當係一個人生小障礙咯，一定可以捱到咖。我依家其實都好辛苦，我明你辛苦咖，但唔好放棄呀，事情未去到最衰咖。我就一辛苦出公園單杠做gym嘅，都識佐幾個新朋友，慢慢有好轉，唸翻起當時，其實都唔係太辛苦姐。要記住雖然明天未必會更好，但依家一定未去到最差。要正能量呀！

事先聲明我唔希望我呢個post影響到任何一個人自殺,我自己既念頭,唔想害佐無辜既人.否則係我畢生都洗唔走既罪孽.

粉嶺火車站歡迎你

Ching 加油